航拍運物資work?

Poly果邊如果斷晒資源好危險，有冇手足研究過好航拍運重要物資入去？

想集思廣益一下，用咩方法都好都要幫到入面嘅手足

理大手足係天台寫 We Need Food And Medical Supply
出面的人航拍放去Tweeter fb Reddit

然後街坊們要求開路

【人道理由❗❗❗要求開路】

## 一邊和你LUNCH，一邊要求開路呀!!! 推俾國際。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用❗人道理由❗要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

真心空運入去得唔得？

推到有人幫

比d野食，med kit都唔重，DJI應該support 到

二

三

4

屌唔好問有無人做啦，諗到就自己去做啦

我冇drone

陸運啊屌

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

有航拍既手足
首要事項係運D叉電器入去先

用dji運同自殺無分別

運尿袋啊